講真其實我哋冇可能對抗到港共政權

如果我哋再分化，再散播消極，係一定唔會成功
上個post

唔好再散播負面消極
有好多人唔知頭唔知路比啲三毛帶咗風向
諗下我哋有幾百萬人
就算係美國政府遇到咁多人都會驚
使驚垃圾香港政府咩

人哋宜家係轉玩法
特首出嚟SAY SOR 玩拖字訣
警犬出嚟扮好人勸大家
三毛軍就上各大平台打散你哋

呢個係佢哋唯一可以做嘅嘢
佢哋得返呢條路

所以我哋想成功就一定要緊守信念
記住我哋要求咩
和平派 勇武派各自做自己嘅事 唔好屌人 唔好割蓆
大家一齊合作先係人民最大嘅力量

香港就嚟輸，想贏就要有下一步

一定要堅持

無錯 一起身成版都係失敗主義 仲要比人推上熱門
搞撚錯 捱左個幾星期 我地已經無分化既本錢
請大家唔好再比人亂帶風向

唔好再用呢啲topic得唔得？

推

Sor